# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-31 15:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps.py:20 models.py:17
msgid "C4C Tickets"
msgstr "C4C工单"

#: apps.py:39 models.py:30
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: apps.py:43
msgid "C4C Ticket ID"
msgstr "C4C工单号"

#: apps.py:47
msgid "Related"
msgstr "有关联"

#: apps.py:47
msgid "True"
msgstr "是"

#: links.py:9
msgid "Edit C4C Ticket Relationship"
msgstr "关联当前C4C工单"

#: links.py:14
msgid "Create C4C Ticket Relationship"
msgstr "关联新C4C工单"

#: links.py:19
msgid "List C4C Ticket Relationship"
msgstr "列出关联的C4C工单"

#: links.py:25
msgid "Delete Relationship"
msgstr "删除关联"

#: models.py:12
msgid "Ticket ID"
msgstr "工单ID"

#: models.py:13
msgid "Ticket Title"
msgstr "工单标题"

#: models.py:16
msgid "C4C Ticket"
msgstr "C4C工单"

#: models.py:34
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: models.py:38
msgid "Does this article related to this ticket?"
msgstr "此文档关联到这个工单吗？"

#: models.py:42
msgid "Document Ticket Relationship"
msgstr "文档工单关联性"

#: models.py:43
msgid "Document Ticket Relationships"
msgstr "文档工单关联性"

#: views.py:36
msgid "Create C4C Ticket Relation"
msgstr "创建C4C工单关联"

#: views.py:71
msgid "Delete the selected C4C Ticket Relation?"
msgstr "取消选中的C4C工单关联？"

#: views.py:83
#, python-format
msgid "Relation between: %(document)s and C4C ticket %(ticket_id)s deleted."
msgstr "%(document)s 与C4C工单 %(ticket_id)s 的关联已取消。"

#: views.py:99
#, python-format
msgid "Edit relationship for document : %s"
msgstr "编辑文档 %s 的工单关联性"

#: views.py:111
#, python-format
msgid "Relate current document to C4C ticket [%s] ?"
msgstr "把当前文档关联到C4C工单【%s】？"

#: views.py:119
msgid "Related C4C Tickets"
msgstr "关联的C4C工单"

#: views.py:142
msgid "Setup items"
msgstr "安装项"
